最最有效方法解決水炮車！！！！！！

就係唔比佢派上用場！

見到前線開始適應Tear gas
又有裝可以應付到
但係水炮車我地真係可能唔夠造
殺傷力太大又冇裝可以防
唔好同我講雨衣 近射照仆街
濕左身加上有顏色其實好難安全散水

議員有冇可能幫到手唔比犬隻出水炮車
或者其他方法
大家一齊集思廣益

推！

大家一齊諗下辦法！

門口閘住佢

其實犬隻依加倉猝咁出水炮車會唔會有法律問題？？

今次真係要係馬路放鐵釘，不過唔知佢d軚係咩軚

航拍機加工具有冇得諗

佢地依家係不計成本趕盡殺絕

有冇可能申請禁制令唔比佢地用？？

點解你地仲諗住可以靠法律同行政方法入手
記唔記得割地俾解放軍單野

諗下點武力搞件車好過啦

要治本唔係治標呀！
要佢出唔到車呀！

講殺傷力，軟性盾(eg浮板)應該好D，本身唔易爛又可以增加impact time
顏色真係冇得避，除非你全身保護衣，離開時成個笠剝左佢
好似好多人都唔為意，其實水泡車可以係液體生化武器(eg催淚液劑)

之前討論左嘅方法都只係理論性多
但係咪真有用冇人知

佢射落黎你企得穩先算啦

轉去機場

[推上熱門]我地一定要再入機場和理飛，仲要唔止一日

機場先係個好地方，點解唔搞多啲機場集會？

大家討論下比啲意見唔該！！
要解決左呢個大問題！！

有冇人有計呀？？？？？

今次出埋洗街車都想硬碰?

避其鋒芒 咁都唔明?

如水又係得個講字

9x9實心

冇得擋
加前後都有炮
犬一定會對頭射
退去隔離街，水炮車冇咁快去到
但佢有三架水炮車

無 唔好對禁制令有令多幻想

如果班戇鳩用水炮車，寫爛咗電車路上面啲電線杆，會點？
引佢去變電站，高壓電塔，電箱下邊得唔得？

到時救護又入唔到

講法律既話佢地大把罪入
不過香港已經冇呢樣野

其實最傷嘅會係中前線個班手足
唔想再有任何損失

將航拍機變做空軍掉啲落去

車輪！

轉戰室內

對！輪

見到好多人話發夢用漆彈打CAM？但呢d反恐級設備點會有甘大個弱點比你打，Heat sensor走唔甩

Exac7ly

咁會唔會電瓜你先？認真問架

狗不斷升級TG>槍>垃圾車
藍狗就話正呀快撚d殺晒暴徒

前線想出魔法都比自己人屌
點解分別咁大

佢得好似三部定四部, KO 哂嘅話肯定暫時冇人識維修

有水炮車 TG就用唔到

搵個義士揸架貨車撞9佢

最有效應付警隊方法係解散警隊添
屌你咩講完自己乜input都冇 以為你有咩大計
入到黎你"話大家一齊諗下辦法！"
on99

入室內

遊擊戰

推

好撚多膠post 睇到都燥

可唔可以火燒連環水炮車？

見水炮車即係放釘轉場
清走哂d人都開唔返條路

如果法律或行政上可以阻到佢地出車
咁咪唔洗攞前線手足博囉！

好多五毛入左來

不斷用墨汁彈整黑車窗得唔得

比卡超

最少要唔俾用顔色水

打游擊啊

兩手準備老鼠膠

機場冷氣不錯

轉室內

其實方法有好多
只怕做左出嚟被西方譴責
無足夠心理準備淺黄、和理非嚇怕割席
走投無路變赤軍

佢會照射囉 反正最後都有上面幫佢脫罪嫁啦

你估冇警車開路？

佢有得水炮車就唔會用普通車呔

但要諗埋D護衛要點連埋佢哋一齊中

另外資料顯示係法國教用途
可唔可以EU線追返水炮車解法

[香城online]傳令兵的技巧和心得

不如又眾籌買架拖頭貨櫃車擋

反而暫時最驚唔係殺傷力
係洗唔甩d色

空投啲火

塞車 咁大架車一定知

咁多次以嚟,除咗金鐘佢邊有位可以用？

室內抗爭喇

文宣可唔可以幫手話比大眾聽水炮車殺傷力有幾大
係外國造成左啲咩傷亡

水砲車都係車,
要行馬路去目的地
各位司機大佬見到, 記住唔小心壞車或塞車

一出就入室內啦

顏料係洗唔到？

一出就轉室內啦
我地靠唔到議員架啦

見到就走/打室內

遊擊啦，一出車就走
著曬雨衣同浮板

短時間內都唔可以完全去除, 除非磨甩自己d皮

水炮車車身有唔少細水槍，唔知雞尾酒會唔會起唔到作用

委任證都冇 醒下啦 已經係軍政府啦

indoor

Push

好似3架

你拎住個浮板擋架車撞埋黎增加impact time work唔work, 唔work嘅話再諗過

啲軚一定係類似軍用級個類, 唔會咁易整爆, 諗下點癱瘓架車好過

好奇一問 個車軚漏氣點算？

塞車啦屌

黑警凌駕法律同行政，已經死左，唔洗諗

大家可唔可以睇下呢篇
［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

冇可能㗎，而家軍政府時代

文宣定佢出水炮逼示威者武力升級

唔贊成暴力

你覺得會當日先揸架車去目的地？

唔係要硬碰, 但總要諗方法搞掂架車掛?
搞唔掂既話, 佢一出水炮車我地就要走, 個online 仲點玩落去?

邊有咁大室內場地？
次次入商場？

be water

集會係室內 好似機場咁

取西經

走完再聚
沿途不斷放釘 等班狗慢慢執釘
武力的差距逼所以抗爭者打游擊
唔會再有陣地戰

對付水炮車，一定要喺架車出車前就KO, 又或者阻住佢出車，例如成架泥頭車擋住狗屋門口，或喺佢門口倒石屎/泥頭/瀝青嗰啲，否則俾佢入滿水去到現場就只有捱打。

雖然話係防爆車呔，除非係實心，否則一定有空氣。自製鐵釘陣或有用。鐵釘就咁灑在地冇用，一定要搵塊紙皮或木板釘好，釘尖全部向上，釘要幾長有幾長，釘幾密有幾密，我唔信車呔咁都唔爆。要記住，車身單計入滿水都唔止6.5噸，重量全落在幾條呔身上，所以一定係弱點。

最後都係嗰句，要在源頭堵截KO，俾得佢來到現場就冇得搞。

佢用火時，我用水化解
- 催淚彈用水解
佢用水時，我用火攻
- 千奇唔好用粉塵爆炸

捉老鼠用老鼠膠點睇

呢個時候仲相信法律？ 727義士兩日提堂冇得保釋 721黑社會全體保釋

搞撚到停電又多一班人屌警賊

千祈唔好同d鋪頭攬炒

軍政府 你同佢講議員有用？

最有效就係室內同打遊擊

係勁倉猝,
冇考慮如果有市民在場點算
如果射到記者, 鏡頭既損毀又點賠償

但前面一定有狗清釘

認同！！！！

揀窄D嘅街？好似CWB SOGO 東角道嗰邊咁樣嘅街係咪難D用到

鐵鏈鎖轆

魔法攻擊

不過諗下嗰D又要小心步兵同搵逃走路線

邊有咁多室內，室內難齊上齊落

首先要埋到架車到先

好易比人射翻落嚟

兩個字
打游擊

夾錢買架二手車 之後

千祈唔好，水炮射中鐵釘就會飛向人群

市民都很窮

整爆軚？

前線勇武真係唔多
難打游擊

斷電先出車

用一條勁長嘅鐵鏈喺街嘅左右掃過去

🔥

耍定啲釘落地下先
用火攻整爆架車

其實有無外國例子參考
鬼佬見倒水砲車係咪都會走

係咪有必要要直接面對水炮？
如果係Be water,可唔可以佢一set 車既時候就轉陣地？
我個人覺得要好好諗清楚：
1) 點解要係某個地方定防線？
2) 防線後面係唔係真係有重要建築/地點要守？
3) 目標係 守防線 vs 消耗警力 ?

佢一架水炮車開得出黎，警察一定要有計劃，好難突然轉地方，所以如果前線可以快速轉地點，水炮車就不成問題。

如果係守防線，基本上好難對付水炮車。佢架車開出黎之前，應該會有一批速龍先向前衝，逼前線後退，或者減少警察同前線既距離，然後再開水炮車出黎，水炮車到左警察所謂既防線位，速龍會後退。所以唔會有機會比到大家擺到釘（你亂拋出去另計）。而呢個時候如果前線唔退，就會入左水炮射程範圍。

利申：擺明係冷氣軍師，想搞亂班前線，愛國愛黨

[black]🔥[/black]

消防水閘爛左點駁喉

咁啱隊冧醫院供電就好多花生食了

搵附近有大型商場既地方齊齊鳩叫口號

其實真係值得想想要怎麼改變模式、唔好下下俾狗狗算計到，我唔識可以點改，不過同意靈活性係我們的優勢，要善用

成班be water走黎走去佢出左場都噴唔到水

依家係軍政府狀態 佢地要出都阻止唔到

當然唔好用啦 會炸到自己友嫁

要行得快

【#一人一信】炸爆 #機電工程署 署長薛永恒
———————————————————
致：
機電工程署
香港九龍啟成街3號7樓
機電工程署署長/總經理 薛永恒先生, JP

電郵：alfredsit@emsd.gov.hk
傳真：2890 7493

薛署長 台鑒：

要求無限期暫停警務處「人群控制車輛」即水炮車的驗收工作

請恕冒昧致函 薛署長，但基於當前香港局勢的嚴峻，實在有需要向閣下表達關注。

從今日本港英文報刊《南華早報》報導，警務處三部「人群控制車輛」即水炮車將在日內進行最後檢驗，然後就會投入使用 (網上版本網址：)；以本人所知道和了解的政府採購車輛的程序，有關的檢驗工作將會是由機電工程署負責進行，言下之意，只要機電工程署完成相關程序，警務處就能夠正式使用。

明白署長以至全體機電署同僚，須遵守公務員敘用守則保持政治中立，但請 署長閣下清楚明白和知悉是次來函並不是要施加政治壓力、或要求署長以至全體機電署同僚作政治表態，而是正如發起8月2日公務員集會的聲明當中的「脫下職員證及制服後，我們都是香港人」，當從香港社會整體利益角度為基礎、客觀考慮到警務處近月的執勤情況延伸至「水炮車」的出動將帶來何等嚴重的後果，與及以機電工程署的專業知識和經驗更清楚「水炮車」對人命安危的禍害，得盡可能使三輛「水炮車」未能完成政府採購車輛程序，即是基於政府的行政程序使之未能出動。

再次的向 薛署長閣下表明，來函不是要採取政治施壓，而是知道如今的關鍵就在於機電工程署，就只好促請機電署採取適當行動，避免香港社會出現無可挽救的嚴重後果。事實上，客觀而言，並相信 薛署長閣下都會同意，香港社會當前最需要的是喘息下來，緩和民間與政府的對峙局面，以能重塑相對平和的社會氣氛，尋求解決方法。

不過，作為香港市民，亦有責任向 薛署長閣下和全體機電署同僚清楚指出，如果完成檢驗而警務處能夠使用「水炮車」並出現嚴重危機甚至可說是人道災難，機電工程署將難辭其咎，甚至相信要將要面對國際社會譴責、追究的後果。因此，確切地要求 薛署長閣下機電工程署無限期暫停「水炮車」的驗收工作。

同意 薛署長無需根據政府行政指引於十四日內回覆，但不厭其煩的表示「水炮車」將極可能使香港出現無可挽救的嚴重後果，而如今關鍵就在機電工程署，懇請 薛署長三思。

香港市民 林先生
2019年7月29日
————————————————

Full Version with Format setting:

佢仲有兩篇關於水炮車嘅文 個人覺得分析得唔錯 可以睇下 幾有參考價值

游撃咪得

要走得快過架水炮

機電工程署 要驗車?
運輸署

一人一封send左先！！！！

整路障，轉場

即時轉去各個警察宿舍請願

利申，本人不支持違法行為

需要變節警員幫拖

記得改返自己個名
唔好個個都係林先生

航拍機唔小心撞左去
搞到去用唔到係無得怪人架

水炮車嘅弱點就係彈藥 10,000公升嘅水噴完就冇 除非佢好近消防泵

一般醫院有後備電力系統

用火燒防線 轉場

轉戰機場，室內

嫁車入面如果絕緣會唔會冇撚用？

封完路，噴完大字，鬧完狗，警犬清場就散，唔好俾警犬有機會晒馬/打wargame

就算佢裏面有水都多極有限，連消防車都要插喉啦，咁斷佢水，或者唔俾佢接近消防供水位？🤔

野貓
遊擊
放棄愚勇

佢地應該唔敢係電車路上開水炮，上邊有高壓電

真係要避靠牆避埋d商鋪度，佢地射爛哂d商鋪自然俾人炮轟，轟多兩轟就收皮唔再用車

用完一轉會點攞水
用馬路邊消防栓
擰開蓋就拎到水

都係根源解決問題最實際

Money heist last shot

水炮車流動性低 人可以轉場 。
好似上次轉場中聯辦咁

高功率雷射。

題外話如果部車散唔到熱會點

強功率雷射，鬥射。

老鼠膠加雞尾

文宣可唔可以做到啲咩？

室內戰

邊個做死士負責出牌

強功率雷射可以燒 cam 鏡頭。

be water, 要有哨兵一路跟住部水炮車，一黎就走 部車流動性極低，唔戀戰，走得及時就得啦

你想佢出唔到車都要知佢係邊到出車先得架
你仲要咁樣開post集思廣益
mon post狗一定有哂防備

有咩屬性嘅寵物小精靈可以克制到水戰龜？

始終想係根源上解決
唔比佢出車

無討論大家點知可以點應付？

cccccccccccc

日日機場集會係最有效

最有效係佢得物無所用

一係一出即轉場

唔參與暴力抗爭，就唔會出動！

我預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解

學術討論
其實係咪360度圍圈都射到？

架車出到場 物理上好難搞到佢
附近一定會有狗保護架車

除左走仲可以做D咩
點諗都係無解

如知道水炮車係邊 就用車隊塞住條街 令佢係短時間內到唔到示威現場 同時一知有水炮車出就要撤退

我現實冇聽人話唔支持

鐵蒺藜
偈油

佔領水炮車行動

如果知道水炮車係邊 就用車隊塞住條街 令佢係短時間內到唔到示威現場 同一時間知有水炮車出就要撤退

汽油彈加航拍機一野撞落去

Roadblock? 轉室內?

可唔可以手翹手 踎低起地下
起碼唔會飛出街，否則一定重傷

假如到最後都真係出，見到就走。
水炮車殺傷力大，硬碰只會係令自己友送頭，到時唔好講會留下永久性損傷，一被碌炮沖倒跌再被警犬衝過嚟拉你都夠死。
水炮車得3部，流動性低，我地宜家唔應該硬碰，而係要不斷轉陣地玩死警犬

可以考慮在航拍機，搖控車上裝土製炸彈，好似神風特攻隊咁來個近身自爆

搵人睇水？佢set得切黎夠唔夠時候走佬？

[香城online]前線一個好嚴重既問題

我諗到喇
立法會都攻得入
水炮車會攻唔入？
攻入左之後
有玩具玩

但架車周圍一定重防

解決水炮車方法就係用兩部水炮車

算撚數 有幾可會 單部車 咁行出來
一定左右前都有防暴 根本破唔到
埋都埋唔到去 你掉酒之前已經進入佐射程
加之前黑警唔跟準則做 除時9射支炮

50米已經入佐佢射程 你隻手有無咁大力扔到50米

射中都會重傷

佢係邊度出
成班人咪移去第二度囉。。。

咪係
點解一定要佔之後死守

落大量鐵釘就得。部車唔使行

推
機電署出手 唔符合交通安全標準？

I have a dream
如果每人一鄰國國旗
開波前唱鄰國國歌
到時LIVE 全世界睇住黑警向國旗開槍
用警棍毆打高舉國旗義士

出水炮車基本上冇得擋，唯一方法係走或背靠建築物，因射爆野，警方要負責

防爆軍用軚

唔好佔路？上次上環死守硬碰硬 佔路無意思 要打游擊
去地鐵站

係條路落大量鐵釘。無可能清得曬

一定唔得。

用車擋囉,你要stop一部大型機械無理由用人力咁戇勼

長竹篤唔篤得爛呢？

be water
退入商場

出水炮車咪打遊擊
唔通佢出實彈我地又要諗點擋子彈

師兄你啱前線無協作都係放棄走啦

最好辦法係貼身同啲狗打 你離得班狗愈遠佢越敢用

只要你同狗貼住 佢就唔夠膽用

由上而下嘅火攻應該比較有效，最好先令佢減低車速甚至停低。之前有巴絲提過用老鼠膠可以達到呢用效果。

老鼠膠原來咁𠹌勁

唔好硬碰啦

佢哋已經無所不用其極，法律對佢哋來講係廢話

會死好多人，唔好玩

有水炮車嘅地方，表示已經清緊場
救護車點會入到？唔好講到班救護車唔識落車

和理非要上場，勇武已經升到lv99, 冇得再升

佢哋要攞牌？我指揸車個個

用煙霧阻擋視線

ifc icc示威

已經上路試揸左

水炮車都係車，要入油，有油箱?

岩 有法律黑警死撚哂啦

第一時間諗起呢套戲
《雷霆救兵》Saving Private Ryan 1998

成個PTU Base delete左佢

(sim city)

水炮本身就係放前面趕人，前面又洗撚警車開路？
警車開到路，洗撚水炮車咩？

Laser?

南泡犬方一出水炮車就會出埋水車喺隔離
唔肯定香港狗狗會唔會拉埋水務署落水

水炮車冇得搞，勇武一定要徹底迴避，由打明轉為打暗

佢地根本就唔洗驚法律問題睇吓旺角七警

水炮車係想殺人,係謀殺
以呢個香港咁細距離既路面唔可以用!
係巨大殺傷力!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲講法律

講安全隱藏身分：雨褸同長遮係must
講減少傷害：除左木/鐵盾外無解

黑社會手段千萬不要學

黑幫爭客 3小巴引擎塞砂糖[url]
[/url]
香港文匯報訊（記者 鄧偉明）曾發生有小巴遭鐵鑿插入車頭擋風玻璃刑毀的九龍城北帝街公共小巴站，昨晨有司機取車開工時，再發現3輛小巴被破壞，引擎偈油缸遭人倒入大量砂糖，以致小巴無法啟動。這是該站頭一個半月內第2宗刑事毀壞小巴案，警方不排除與黑幫爭奪小巴路線生意有關，已將兩案合併交由反黑組調查。

現場為九龍城北帝街75號對開一個紅頂公共小巴車站，車輛往來站頭至旺角先達廣場，據悉該線屬潮聯小巴商會經營的7條路線之一，已有40多年歷史，一向相安無事。惟最近卻有一個疑有黑社會背景的集團，開闢另一條新的公共小巴路線，接客路線更與北帝街該線小巴路線有重疊，以致發生搶客情況，生意額更被分薄，為此商會曾向對方提出反對意見，惟未獲理會。至5月24日，一輛停泊北帝街站頭的小巴，車頭擋風玻璃遭人以鐵鑿插穿，不排除有人圖施「下馬威」作警告。

司機開車死火 揭偈油缸被灌糖

至昨晨7時許，梁姓56歲司機返回北帝街站頭取車準備開工時，因無法啟動引擎，檢查下赫然發現司機位旁引擎的偈油缸缸蓋被人打開，缸口處塞滿白色的砂糖。與此同時，另外2名返回取車的同事亦發現所駕小巴出現同一情況，於是報警求助。

警員到場經調查，發現3輛小巴車尾的太平門均有被撬開的痕跡，相信有人在半夜至凌晨時段，趁小巴站頭無人，撬門潛入車廂，扭開引擎偈油蓋，將砂糖倒入偈油缸內。

5月底施襲 鐵鑿插擋風玻璃

根據資料，今年5月24日凌晨4時許，有司機返回上址小巴站頭取車準備開工時，發現泊在最前面的一輛小巴的車頭擋風玻璃，遭人插入一支約10吋長的鐵鑿。由於上址站頭小巴在一個半月內兩度遭人破壞小巴，警方不排除涉及黑幫爭奪小巴線利益，將2宗列作刑事毀壞案件一併交由九龍城警區反三合會行動組跟進。

修車技工：引擎受損或需更換

有汽車維修技工表示，由於砂糖溶解後會有黏性，在高溫下成份更會轉變，任何車輛的引擎一但被倒入砂糖均會導致無法啟動，過去有人曾將砂糖倒進車輛油缸，電油因而出現變質，點火後由於砂糖無法完全揮發，會出現有俗稱「炭屎」的殘餘物質留下，結果令引擎出現異常，包括過熱、運轉不順並不斷磨損，必須交由技工替引擎及油路進行大清洗及維修，若情況嚴重的更要整台引擎更換。

放鐵釘係無用
佢識自動充氣

空投：油同火
地戰：釘、拆電攬

幫唔幫佢玩下塵爆？

論殺傷力我相信就算警狗齊裝都擋唔到
唔好諗住硬碰硬 諗下點廢咗佢好過
弱點係行動慢做唔到追擊 利用自己優勢應對

點解你班人咁撚蠢，唔好比架車埋到嚟咪得，一係你班示威者走遠啲，一係架車失去動力，例如爆呔

唔好再守d大街，好似金鐘同元朗大馬路，你橫街同大型商場出面，佢一定射到人地d玻璃爆晒

賠償？頭十炮就係針撚住啲鏡頭射爆晒佢啦

出防暴隊嘅時間 其它區都冇狗
唔掛牌/偷個am牌都得啦

過期催淚彈都出埋
睇怕已經冇乜彈藥
逼於無奈先出水炮車

打遊擊 唔係樣樣都有得硬碰

拮唔爆無所謂
其他普通車輛爆晒呔同水炮車一齊塞車

夢見爆炸

大量油+cocktail

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

唔好低估水炮車的威力

一出車 前面既人就要走
遠處既人集中所有光束射爆司機位啦

發夢用傘頂著左

航拍機負重有限

高地射佢頭頂支炮

我認為首先一定要有哨兵 盡早咁通知大家
水炮車根本就係坦克 所以我地必須轉打遊擊戰
以機動性取勝

有得查唔到
冇途徑告佢

laser 都未開就ko左
除左制高點射盲狗眼

話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

比卡超話⚡️克💧，千祈唔好試

係佢真係話出之前搞掂場運動佢

入商場
唔硬對

揾市民黎做白老鼠試新野威力？

商場good idea

唔通水炮車連機場同新城市都入到？
自古以來行兵打仗 都係要搵易守難攻嘅據點。

其實示威者轉場入地鐵站、商場、高空就得
甚至直接去第二個地方就得
警察同架車唔係先知，佢地永遠只能跟住你地走
唔會快過示威者到下一個場

所以我好唔想示威者會咁樣
支持警察噴死班曱甴

釘、波子、油 整散佢地隊形？

我覺得10000公升夠射死我地全部人有突

入機場
我唔信佢夠膽喺果度開

轉唔轉得切？

係呀 你最撚醒

炒埋堆狗度,炒完堆狗炒埋架車

其實前線人多咁本轉唔切場 一係就一開始就唔佔路面 要搞就搞d佢出水炮車都打唔到嘅地方

記唔記得當日大陸整航空母艦比人笑？

因為佢咁大個目標，如果無足夠既巡航艦保護，只會係箭靶

同樣，水炮車威力係大，但目標都大，而且靈活性欠奉，而且汽車都裝滿油，如果有咩事隨時著火爆炸

所以我建議大家見到水炮車要即刻走，唔好主動攻擊水炮車

講真，暫時係無可能對付到水車，見到水車只可以立即放陷阱做緩衝 (放火，大釘，老鼠膠等等)，水車機動性差，所以轉做場地戰或遊擊戰令到水車用唔到，我覺得最大對付問題係速龍，好多手足被捕都係速龍成因。

開架5.5一嘢車過去算啦

我都即刻諗到

係光復/遊行前一晚，擺滿個架水車基地外面條路

又想殺人？一陣清唔淨第日d車經過出事你班仆街大獲了，民心直線向下。

只有走 同 室內

冇記錯得3架，
俾我就整爛佢算
就算要整都唔會短時間再見到

唔好再講用盾喇，比你擋得住既洗乜出車

地點轉去多商鋪既街/室內
唔好係金鐘夏慤 個d大街玩

實有狗守住埋唔到去，咩都搞唔到。

其實可唔可以結合埋拉爆螺絲, 修D鐵馬/障礙物入地下難清D?

有共識一統水炮車即走的話 點會轉唔切
佢包圍殺人就冇野好講

再暴力d的話倒火水做路障然後即走
如果係火水的話 佢用水炮車救火會搞到成條街都係火水

前線唔見到架車會退？ 前線有幾多人？退撚得切？
你上過前線未？見速龍都退唔切同我講水炮車退得切？

一出水炮車就倒水泥沙落地，一開水炮就混合然後衝落附近坑渠。

夏天為大地帶嚟雨水

點解要打部車 佢車就得三部
香港街頭九曲十三灣 走黎走去咪得囉
成日講be water 部車黎到又同人碰

叫泛民班友擋住，然後其他人去側翼

其實散水都要有計劃
佢地有三架車，絕對有機會包抄係唔同方向黎
如果有共識係走嘅，哨兵好緊要，跑一定唔夠車快

你估吹噓擋水炮嘅會出街咩講到以為消防救火喉咁
就嚟下次出實彈佢哋都吹到要人擋

舍身取義

搵游擊組放鐵釘，等佢出唔到黎

仲有塞車都搞掂啦

啱呀

計我話佢一來就退入內街，佢咁大架點駛入來呀

要小心架仆街車

發揚be water精神

西環完中環聚
不撤不散

整爛佢就好難，但係減慢佢推進速度就唔難。
假設架車周圍都係驚賊， 可以用大量膠水倒落地，最好透明。 咁樣手足就有時間走。
不過最好預計返架車既射程先佈置。

跣水之前你個人就飛出幾米外

push

又係你呀民意撚?

要知啲水炮車出車嘅位置，然後該區大量車死火、交通意外癱瘓主要幹道。

推架車阻住佢

幾千萬都拎得出 有乜可能會出唔到車

要靠議員嘅話 老早就連撥款都唔好批

務實啲
保持距離 要夠遠同保持架車向視線範圍
搵石屎掩護兼且通水俾前線 然後轉場實際

M巾

由base 去現場有警車係前面開路
到現場有大批警員守旁邊
你點放鐵釘
你理解錯哂wor

If it cannot leave the PTU base, it would be useless....... or the protest location not suitable for it to deploy....... Be Water.......

真。be water

射到市民咪一係屈你暴動，一你屌鳩你兵荒馬亂仲出街
射到記者無所謂架，佢而家屈記者協助暴動

機場

潛水衣呢

和里非進場，水砲車無用武之地

走咪得
硬碰硬我哋邊有一次係贏到？
遊擊先係最有效

佢320磅力
我地黎緊係keep住打 遊擊

一定亂定暴動，到時射埋精你都吹佢唔脹

申請禁制令可行,起碼在裁定前等佢吾可以用先

雨褸？你估落雨呀而家
雨褸都得既話咁condom都得啦

一定係走架啦

放釘

可唔可以發信去製造嗰間公司
話班狗用嚟對住平民
問下痈冇咩缺點架車

唔會，佢出核彈都一定唔會有問題
官官相衛

夠唔夠力射爆玻璃？應該唔敢對住商場用掛，d顏料射落廚窗都好麻煩

香港大撚把錢 佢驚閪咩

解決方法be water
佢去邊 我地就轉場 玩撚到佢地仆街 水會怕水?

老鼠膠

水炮車。一出 唔可以死守。周圍散 可以玩死佢

TG，RB放題留低成堆彈殻都無理過啦
區區洗得甩嘅顔料又算啲乜

比著每個殻1500蚊，食環應該幾和味

btw水炮唔同子彈，接觸面越大力度越大，除非大隻佬唔係唔好諗住用盾擋

5噸半

咁不如入去搵石屎封槍嘴呀笨

一人一封 封印左個車先啦

集思廣益！！！！

大石阻路

出到水炮車真係冇得退 只能強攻
一退 濕身果班全部比人拉哂永不超生

佢地扎晒馬 一舉旗警告
大家就即時散水 轉場 等佢地又要重新部署過？

法律問題只可能係事後去追究，而所謂事後就係我地比水炮車收皮就後，係法律著手感覺效用唔大

馬路落石屎

唔好呀

一齊上車

弱弱一問 水炮車D水邊度黎？

其實水炮車過左立法會未？

搵車去阻塞道路，等佢街都出唔到

孔明成名作，火燒博望坡

轉場加遍地開花囉

巷戰

水炮車唔玲活，打游擊戰就可廢佢武功。

汽車專家要諗諗，架車有咩辦法長期開唔到，郁唔到。

利申：發夢

咁你又唔使吹到咁大，防暴級數姐
架車裝唔到咁多野

狗見火走

打室內戰

燒車

(以少量人)準備好抵禦裝備(更要避免染到顏色), 盡量引佢射爆建築物玻璃比人鬧,投訴,甚至要賠償; 不要在空曠地方迎戰!

呢招可行
令佢地有車都無用

架車會放係邊 個區唔小心大塞車開唔到出黎點睇？

架水炮車成架巴士咁大架，設Road block已經過唔到啦，再唔係泊多幾架車係主要通道都得

佢一出 就日日去機場 。

有偏文個整車師傅話係普通車肽喎

基地門口放釘

認同

方向正確

同佢傾下囉 ，不如唔好用水車呀 警察叔叔
反正連登冇野多 小朋友最多

啱啊！

發夢見過，掟9屎去9洞，只限9屎，人屎有dna🤣🤣🤣

係制空點對付架車
要靠近馬路兩旁
務求要弱智警犬司機向上&向側射水對付你
然後兩旁大廈樓上外牆都會波及

一出水炮車 即刻轉場入室外
有冇得捻

倒沙落油缸

提供例如咩，太重會飛好慢

塞死氣喉

Heat sensor軍用級裝備
97之後就禁運晒啦

睇吓saving private ryan, 有幕係掉個cocktail入架tank裡面, 可以諗吓

有冇人記得Nolan 套Batman Begins, 有部機用microwave 可以將水蒸發

當你識整爆佢就會換防爆胎嫁啦

射到啲舖頭濕鳩晒，重要係有料嘅水，邊個賠？

依啲水車有冇防靜電嗰啲接地線？

佢不仁我不義，大家一起升級囉

有顏色水係為左拉你，香港細佢地好難用，太多人聚集亦好難走到，必須分散，
1+1 前線加backup, 最少一條街後再有另一排

條呔用釘係吉吾爆

總商會 有地舖果d老細 一人一信去叫政府出份報告確保對街舖冇影響先啦
玻璃門實有罅啦...
海味同衫濕哂點賣呀！
其實上環d海味都吸左唔少催淚煙
唔知點搞呢⋯⋯

就算預左濕 咁都要傾點處理架？
點負責 同搵邊個負責先？

俾d壓力政府拖兩拖得唔得

因為我地係雞蛋那一方

好有機會下次就會出動，我地行動地點要考慮埋呢野
或者可以引佢出黎大家睇一次實力再諗，當然做好準備

集中係民居開戰 同而家開始打遊擊為主

邊D商場中資 出賣港人？
引佢出車啦 最怕佢唔出

同意催淚彈都用唔到

一出車就好走啦

剛夢醒 可應用各種場合...游擊/室內/全部坐地鐵散去尖咀再聚(whaterver)/再散再聚/齊散齊聚/ 水是隨處流的,人亦如是.
游擊不需有固有陣地,來自你們的be water . 想像水怎樣流, 不過要齊散齊聚,人氣要夠.

上面有講 d釘如果比水炮射到 有機會彈向人群

一架車最緊要梗係嗰車轆……

佢自己咪法官囉

大把地方，出車前入滿一缸，之後再用街邊消防栓，不過唔知消防會不會出聲嘈

利申9up

轉打法 勿硬碰

散開點樣集合番係一個問題。唔通番去原處？

係佢待機既地方用任何方法堵住佢，人肉又好，老鼠膠又好，唔小心倒瀉瀝青又好

拋磚求玉

發前唔小心燒左車,成班人走哂, 搵唔到人

同埋應該冇咁易爆
有隻呔叫run-flat tyre

而且仲有警車護航

引佢到中環射 射破名店玻璃就😏

水炮車基本係以水既衝力撞擊.

如果從科學角度以圓形盾牌,
盾牌有多個細孔
利用以柔制剛道理.

簡單講
首先將水分開兩旁,
再以多個細孔化去大部份衝力

當然要自己搵強勁水槍,測試是否可行.

其實我真係唔明，點解每個星期遊行完，都要衝擊d狗。根本上係沒得打，完全送頭，只有被捕風險。我地贏既只有輿論，揭露黑警暴力執法等。根本係殺敵一百，只損三千。

可能你話每個星期和理非遊行，根本沒人理地，運動要升級。但我想問，我地勇武完，又爭取到d乜？

反而專注於罷工(最重要係個班公務員罷) 罷課，不合作，先能夠真正擊倒政權

唔好企定晒係度等佢射先最有效
一見車即散

我要抗爭

用防水噴霧噴衣物！

室內

浪費食水
2700萬買車錢邊度黎？
水錢邊度黎？
有冇得關水喉 唔比佢晒晒我地D公帑

係都去中資商場啦

想問下水炮車會唔會射爆 車入邊

打遊擊

一定有狗清，同係防爆tie，裝甲係防火

反彈

咁咪可以證明我地好和……
哎屌唔好諗和平手段啦，開拖啦

如果佢用顏料水, 我地又玩顏料潑水節? 增加佢地要查既對象同埋誤導佢地,話自己係學畫畫

大型商場突然諗到尖沙咀海_城
果邊多高級鋪頭

只可以車治車
用大型貨櫃車/重型車撞擊

有無可能以車擋車？

就算個官出左
轉個頭就白紙黑字都撕左你，當睇唔到
射完話當時未收到
再嘈殺埋個法官都得呀
我地警察機關先係最大
你班暴徒等食水炮啦

學術討論
咁多水燒唔燒得着

各有各做

鈉係化學野
當水同鈉相遇會爆炸
利：之前些網睇過同化學讀過

即完要搵啱地方聚啊

一定有狗車開路

推 議員幫手

所以要行得快，但要齊人，唔好走失

揸架林寶堅尼停係前面洗車

咁大量既水，要幾多化學品先有用?

首先要做到唔好磨爛蓆
同埋做到be water

到而家為止係做唔到嘅

預水砲車冇得擋真係唯有走
另一個方法就係嘥晒佢d水
印象中佢架車入滿水有6500L
支砲就每分鐘射1200L
姐係佢連續射既話射5 6分鐘就會收皮
當然佢唔會連續喪射
但如果引到佢幾支一齊射(好似話成架車總共十幾支砲
咁d水又會再去得快d

有冇一個針對水炮車出動而製訂嘅地圖作戰計劃？按銅鑼灣、灣仔、金鐘、中環、上環、西營盤、尖沙咀、佐敦、油麻地、旺角、太子、沙田、上水、屯門。

水炮車相信受環境限制較大。大街易處理。

就係唔知

搵到條台灣片講關於鈉同水
睇住先啦希望幫到手

入射角與反射角的關係，減去大部份的水力。然後接近大象，將大象嘅鼻哥揼爛！或者將大象四隻腳，用老鼠膠黐住長鐵支，令到前進困難！

水砲車解構

我都搵左條片，不過應該冇得搞，會係要係車既存水部份加入，先會有效

真係好危險，千其唔好亂玩

咁係咪以後只玩細街？

相信佢就算出都係後排，要法師要坦

d狗會趁你擋果陣 沖過黎捉你

打室內場
利申：講緊打羽毛球

物料？
水壓？
人力？
幾闊？

4×8呎木版，一寸厚

到時就轉戰機場啦 唔信佢敢係機場亂黎

如打中商鋪點都有手尾。 保險又點計。 只是我的推測。

順便唔該大家入黎睇下，同幫手推下

噴劑真係好有用嫁！！！！

畜龍剋星：噴劑，成立啟暴龍用噴劑零距離顏射班撚樣

都係玩室內好啲

揀場地揀d附近有高樓/平台for空投
正面真係走佬算

其實就佢出得係想追蹤示威者
一噴d顏料示威者好易分到
政府打橫黎我真係唔覺得阻止到佢唔出
同再勇武送頭唔值得呢
換個方式抗爭啦

轉打遊擊戰, 目標監控燈柱

投資房地產最緊要係地點，地點，和地點。

香港仲有法律咩？

係喎
以前科學堂睇過掉舊納入浴缸，炸撚左個浴缸既片

呢把遮唔知幫唔幫到手呢

將金鐘染色？唔係掛？pp肯唔肯㗎？

圍魏救趙

陪審團行使否決權無需理由

唔好放車走 塞住馬路

揾架車帶頭撞埋去

其實有無話過水炮車收起邊?

警犬仲會守法？？？？

換烈士楂架13.5噸撞散佢

室內咪得

室內戰/空戰

我入商場你點撚樣出車？？？？

我入apm 你點撚樣剷車上黎

我上高地 你快啲一撚野射穿層樓

快啲樓爆！！！！

對家剎紅了眼睛。 其實只可用和理非。 一衝只送死。

你阿sir有冇同你講100g sodium 幾錢？

當出水炮車 果陣
咁岩路面有車禍塞車 味出唔到?

我知聽落好戇鳩
但如果立法會議員同區議員組人鏈，擋起示威者前面，黑警敢唔敢射？

be water 反恐作戰，
準備八至十人一組，打小組游擊，周圍set road block，
每星期反恐反黑，拖到近凌晨解散。

冇
邊度有得買都唔知

會真。冚家產

最怕佢地會有人先block晒路口等你入巷圍死你地，趕你地出去比水射死

暴你老母！想報仇既同我入黎！

發夢有人先破壞水砲車

黑警就是法律

洗地車D水邊度黎？

唔好搞街龍頭呀喂

好簡單
入室內

我真係PM咗鄺神

分享一下食雞同LOL既經驗

由對家最肥果位出閘開始，就要shut 停佢。
比佢去到主戰場，對家一定重兵保護架野，然後由佢瘋狂咁射。

既然係咁，可以做既就係趁佢護衛少果陣/ 無隊友，做低佢，唔好比佢嚟主戰場。

原來開錯台

封粉嶺蝴蝶山路

轉室內map咪得囉 水車撚入到黎咩

出水炮車同人民宣戰有咩分別

我都想知阿

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

架車本身裝住一大堆水，好似消防車咁。

英泥沙

搵架泥頭車撞過去廢佢武功啦

無招勝有招，一見車就沖去shk商場同ifc啦，揀D名貴D既入去啦

啱呀，走去啲玻璃幕牆度，睇佢夠唔夠膽射後面啲落地玻璃囉。最好同佢玩銀行，多謝佢幫手開閘

D 狗果架係德國貨，車軚好似真係唔係架車嘅弱點